養熊仔鼠嘅入黎

請放低你嘅發呆熊仔鼠

熊仔好大隻﹐睇落好死
利申︰養緊倉仔

好QQ

好正呀

發呆樣真心好cutecute

每次望到佢呆左都忍唔住笑
蠢得黎又可愛

係咪一家之鼠超力仔都係熊仔鼠？

好羨慕呀
好想養同時都唔想再養

果隻好似係真老鼠

養啦

我都有養小露寶

鐘意熊仔鼠介紹你地睇呢個Twitter

痴撚線就呢個youtube頻道

屌 次次見到呢個youtube 都好撚嬲

白色好可愛

好大隻咁

有條片講過咁樣群養班鼠既智商係會提高
同埋熊仔鼠要群養要由細開始試,如果有特別兇既鼠就要隔離獨養
你睇下CHIBITA farm,佢群養養到班鼠d毛色好靚,佢幾犀利下

好高清好可愛

勿相認

你地果隻會唔會唔中意人抱

已經走左一年幾

成日發呆

平時都有飬開倉鼠，上次買左隻熊仔鼠試下飬，頭果幾日都好正常有食野又成日跑，跟住唔知咩事一路都唔食野只係訓，最後一個星期多d就死左

可能佢有病先唔舒服成日瞓

rip 但真心好得意

點解咁乖

養過一隻勁乖，從來冇咬過我既熊仔鼠，差唔多三歲就已經去左彩虹橋
唔敢再養了

有一套籠剩左係度，算保養得幾新淨，有冇人想要？

再養啦

點解呀

太短命啦......接受唔到睇住佢慢慢停止呼吸
我果隻應該係老死，慢慢d毛冇咁靚，又甩毛
最後開始食唔晒我俾佢既野食，我就知佢開始老了
睇住佢慢慢冇呼吸到變僵硬......

我放係間房度養，所以晚晚都會拎上手玩，俾佢係床玩，用被整個假山佢爬從來唔會咬我

你都咪話唔傷心
大家要對佢地好d呀

我同你一樣籠

我唔敢想像

食緊爆谷？

今日生左一堆bb

係呀

生左幾多隻
會養晒佢？

熊仔鼠會唔會成日咬人
淨係養過幾次倉鼠 養親都會咬我

有冇類似有籠嘅野比佢 用布遮住 同埋唔好比貓嚇親

睇下有冇嘢可以俾佢匿埋一下 同埋小心啲唔好俾佢走失

5隻
會送比想養既朋友

好pink
等我考慮下仲養唔養返

養啦養啦

養啦 真心好可愛

我想要

帽同手手好cute

好想養
但一諗起佢地得兩至三年命
就好唔捨得

呢d壓縮紙粒好唔好用？

再大d既時候post下相，可能我會忍唔住

已經有少少色好撚得意

想領養一隻

巴打係有養開？ 其實仲有bb多既 但係驚送比人會拎去餵蛇⋯所以唔敢亂比人

應該唔會既，依家d人買雪鼠黎餵
不過真係唔好亂送出去

係 不過唔係熊仔

唔洗錢既鼠佢地多多都要搞到我好驚唔想亂送

住邊區如果真係有心養我唔介意送 留tg pm

叫佢地久唔久send下相俾你

草粒黎 冇咁大尿味 但佢有時會食

上年十月左右買左人生第一隻熊仔鼠。因為係紅眼白毛，佢比一個師奶係咁話似老鼠好核突。我覺得明明佢好得意就買左佢，店員話佢有3個月大。咩都食，又活潑。上個月尾帶左佢去毛國界做身體檢查，Dr Wong話佢好健康好有活力。
就係一個禮拜之後，我夜晚發覺佢肚入面有舊硬硬地既野，見佢爬得好辛苦，我第二日一早打電話去毛國界book到即日十一點睇獸醫。Dr Wong話佢都好意外一個禮拜會生到個咁大既腫瘤，話咁invasive 既情況都幾肯定係惡性。
照左X光，發現佢有仲心臟病，個心比正常大兩倍。咁樣做手術淨係麻醉醒番都只有一半機會，加上個瘤太大，要開曬成個肚先得，風險好高。開左一個禮拜既藥（強心開胃止痛）比我叫我考慮下做唔做，做就報價比我。
睇完醫生情況更加差，連眼都開唔到咁制，完全冇力，絕大部份時間係訓覺。一抱佢喂藥就會叫，但係佢會超輕咁咬一咬我之後就比我抱，佢之前真係一次都冇咬過我。有日見到佢行左上轉輪係到行，明明已經冇力都仲想玩。個下我真係好難過，我好想再見到佢再跑輪爬籠。
獸醫報價話做手術要5900-6900左右，我話想做，一個禮拜之後帶佢再見多次醫生，可惜個生醫話已經做唔到，因為個瘤又大左，佔左腹腔九成位，壓曬d內臟去一邊。加上有貧血脫水，冇可能捱到。最後幫佢打左皮下水同埋開左兩個禮拜既藥，只係做到令佢冇咁辛苦。
我唔想放棄，但係係打完皮下水之後，個晚佢就肚痾然就死左,藥都淨係食左一次。

Sorry太長，想比大家參考一下（希望用唔著啦），可以日日都摸下佢地肚仔睇下有冇異樣，有時獸醫都未必可以摸過一次就發現到。
同埋想講養鼠鼠真係唔平同埋要好大責任，我睇兩次都比左2000幾。
應該之後都唔會再養，望住佢慢慢死真係超痛苦，而且覺得係個繁殖業搞近親先令到d鼠鼠咁多病。

順便想問下有冇人知下面個舊係咩，係發現佢死左個時見到，好似d碎茶葉渣咁，好臭，似牛屎陣腥味，唔知係嘔出黎定痾出黎。